@misc{jennings_bgp_nodate,
  title    = {{BGP} hijack steals {AWS} {IP} range; cryptocurrency theft ensues},
  url      = {https://techbeacon.com/security/bgp-hijack-steals-aws-ip-range-cryptocurrency-theft-ensues},
  abstract = {What can we learn from this unfortunate event? In this week’s Security Blogwatch, we ponder BGP and DNSSEC.},
  language = {en},
  urldate  = {2021-07-26},
  journal  = {TechBeacon},
  author   = {Jennings, Richi}
}

@misc{noauthor_charts_nodate,
  title    = {Charts},
  url      = {https://helm.sh/docs/topics/charts/},
  abstract = {Explains the chart format, and provides basic guidance for building charts with Helm.},
  language = {en-us},
  urldate  = {2021-07-27}
}

@misc{noauthor_conteneurisation_nodate,
  title    = {La conteneurisation, qu'est-ce que c'est ?},
  url      = {https://www.redhat.com/fr/topics/cloud-native-apps/what-is-containerization},
  abstract = {La conteneurisation consiste à rassembler le code du logiciel et tous ses composants (bibliothèques, frameworks et autres dépendances) de manière à les isoler dans leur propre « conteneur ».},
  language = {fr},
  urldate  = {2021-07-26}
}

@misc{noauthor_etudes_nodate,
  title    = {Études de cas},
  url      = {https://kubernetes.io/fr/case-studies/},
  abstract = {Une collection de cas d'utilisation de Kubernetes en production.},
  language = {fr},
  urldate  = {2021-07-26},
  journal  = {Kubernetes}
}

@misc{noauthor_lindustrie_nodate,
  title    = {L’industrie du jeu vidéo en {France} : tissu économique et compétitivité {\textbar} entreprises.gouv.fr},
  url      = {https://www.entreprises.gouv.fr/fr/l-industrie-du-jeu-video-france-tissu-economique-et-competitivite},
  abstract = {Avec un chiffre d’affaires estimé à environ 5 Mds €, l’industrie française du jeu vidéo, en crise au début des années 2000, est aujourd’hui l’une des plus dynamiques en Europe et dans le monde.},
  urldate  = {2021-07-26}
}

@misc{noauthor_solution_nodate,
  title    = {Solution professionnelle d’orchestration de conteneurs},
  url      = {https://kubernetes.io/fr/},
  abstract = {Solution professionnelle d’orchestration de conteneurs},
  language = {fr},
  urldate  = {2021-07-26},
  journal  = {Kubernetes}
}

@misc{noauthor_ynov_nodate,
  title    = {Ynov, {Formations} aux métiers du digital en {France}},
  url      = {https://www.ynov.com/},
  abstract = {Ynov est LA référence française des formations aux métiers du digital. Avec des formations dans les domaines des nouvelles technologies.},
  language = {fr-FR},
  urldate  = {2021-07-26},
  journal  = {Ynov}
}
